弱弱一問 想揾人夾買tipranks

學生哥本少 有冇師兄姐有興趣一齊夾錢開户用

有冇話會捉多人用ac

咩黎？

因為我都未用過 所以都答唔到你 但我見佢係用email 登入
諗緊係咪可以夾

類似有好多分析師幫你分析隻股可以去到幾錢 見人推介幾啱埋伏啲股用

咁容易搵到錢呢個世界仲有窮人？
你諗下你比錢買嘅料係幾多手
同時有幾多人早過你睇到
呢啲網同波台賣料狗有乜分別

好啦咁

咁都信

有個youtuber channel 講咩都中九成，睇佢仲好

戇鳩p牌仔
就係靠佢先賺咁多錢

外國好多youtuber都係靠呢個網再加自己分析先出到條片

我就係見好多YouTuber 都推 同用個網做底

有性趣
但一定要買一年?

係

係咪一起玩錢果個？

Thanks

用咗成年 幾好用，有啲分析推薦員之後買完兩三日就升40%走人

+1

睇連登吹捧邊隻股票

做佢對家就得

弱你老母
問你就認真咁問，弱乜撚？
最憎人問野問到成個百痴仔咁

我賺太多比啲你賺